何君堯登Google香港年度熱搜“熱爆本地話題人物”榜首

香港中通社12月11日電 搜索網站Google於11日公布2019年香港熱門搜索排行榜，反映過去一年香港人最關心的本地和國際時事熱話、風雲人物，以及流行文化等。今年的榜首都與香港的時事政局息息相關。其中立法會議員何君堯成為“熱爆本地話題人物”榜首位。

據香港媒體報道，今年“熱爆本地話題人物”榜的上榜人物幾乎全部與香港社會風波有關，除了榜首的何君堯，排次位的是特首林鄭月娥，其他還有香港警務處處長鄧炳強、主持警方記者會的謝振中、香港電臺記者利君雅，以及引發社會風波的陳同佳。

網上平臺“連登”居“熱爆關鍵字”及“熱爆本地頭條”兩個排行榜榜首。“連儂墻”成為香港年度“最熱爆的意思搜尋”，而李小龍的經典名言“Be water”和李嘉誠就社會議題於報章刊登廣告的“黃臺之瓜，何堪再摘”亦同時上榜。

香港人嘅最強後盾

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Join us:

咩年代 仲用「熱爆」
好撚老尷